「6.9遊行」連屋企啲老一輩都槍口一致

沉晚一返到屋企見到呢塊野
真係好想獎佢 雖然整得唔靚
仲掛住食玩訓啲香港人慚唔慚愧

老而不廢